屌你老母，tvb 晨早就係咁煲大噓國歌件事

原本琴晚無咩人講，話屌你老母，朝早新聞就講到好撚大件事咁
屌你老母，噓咪噓囉，係咪唔撚得呀

好驚煲大？

尋晚已經報左兩次

唔係驚啊屌佢老母，而係佢用air time 去distort 件事呀屌
呢啲正一仆街傳媒

Tvb立場係咁，而佢亦都係香港最多人睇既電視頻道，that's just sad

噓國歌重要過場波
屌你老母tvb

報左又話過入誇大
唔報又話掩蓋事實 唔比中共知
難服侍到呢

過份

suppose d人入場支持本地足球，根本係好事。但屌你老母，tvb就因為噓國歌就將呢啲人打成萬惡不赦嘅港獨份子? 正一仆街傳媒

咁都要睇佢點報架巴打，佢擺到明想做9啲有心有力嘅球迷喎

Oct5近期活躍五毛
JR
三色貓
民國復興
熱血藍絲
bb chu
Redbaron
阿古路
newlife
優美開始
人見人愛

將來噓國歌會不會沒收所有資產同驅逐出境？

香港人who cares...

香港大部分傳媒都已經改姓黨
你話呢？

但點解你覺得佢地唔會煲大呢?
CCTVB一直係為港共做事, 十幾廿年架喇
人地要立佢既國歌法架喎
佢地係等左班後生仔再做呢啲野架喎
你地做啲咁既事
佢地大可以連消帶打
食住上架喎

只係大部分??!!
仲有剩咩

噓國歌仲唔係港獨份子？

你唔柒會預計極權唔會還下你拖?
認為港共會ON99坐係度唔理你咩
9吹作大抺黑就梗架喇
而家佢都仲未認真還你拖
佢都只係交下功課啫

覺得首歌唔好聽，想中共換首更好聽既

我覺呀汪呀姐唱做個勇敢中國人仲好聽，仲有代表性

義勇軍進行曲好難聽

之前我係第2啲POST一直講

發表言論以測試法律底線 證享自由 港共譚允芝：做法幼稚
港共係講得無錯, 係佢地眼中的確係''做法幼稚''
傳媒, 法律佢掌控哂
佢地仲的確可以任意破壞, 同利用架

班後生只係咁既程度
仲唔明點解港共係食滑你地...

國歌的意義，從來唔係好唔好聽。港獨份子，你呢個藉口非常差。

支支tvb垃撚圾

我冇諗到咁大
我只係知義勇軍進行曲嘅作曲人田漢係走資派係反國家份子，應該批鬥同杯葛

田漢同志於1979年已經被平反

咁早開工

哈迫死完人講句sor9ly 就無數

做個勇敢中國人有意義好多，正能量好多

同你老母志咩
即係你比人打死左 打死你個條友一句話點錯相就算數
佢唔使負責任架

起來不願做奴隸的人民
由一班奴隸好自豪咁唱返呢首歌本身都好諷刺

誅心論
紅衛兵出現鳥

抵啦咁大個人都唔識做
成立國歌法
未睇完波就拉哂你地

CCTVB新聞報都唔報下場波

你死咗佢有意義好多，正能量好多

冇睇好耐..

幾時無數？已經平反，恢復名譽，追悼會。咁你仲想點？共產黨解散賠罪？政治鬥爭的最後結果永遠只能如此。

毛澤東同志的定性是七分功，三分過。田漢同志的不幸遭遇，已經被劃入毛澤東同志的三分過中。

寧願佢煲大好過隻字不提啦
係咪呀

點解大陸閪嘅嘢永遠聽上去都咁柒
但有你呢條柒頭五毛相映之下 柒得嚟都幾戇鳩
繼續讚頌支那狗啦

咁你噓得都係想比人知姐，唔通你又係黃之峰，怕激嬲中共？

唔報你又會話人CCTVB 唔敢講有人噓國歌，河蟹噓國歌

連登小學雞龍門搬好未？

屌你老母縮番入你老母個臭閪啦垃圾五毛狗

這是政治現實，制度下可以為田漢同志做的就係咁多。

咪就係囉，煲大都驚。驚你又搞港獨？都on99。

孫中山唔通驚清政府通緝追殺佢咩。

同埋港共應該想搞國歌法

咪講左點負責任囉，你講幾句粗口就當駁左？

有乜所謂？介意畀人知？

CCTVB 不意外

篤灰狗黎，屌你個態度係睇隻爛閪歌仲睇得重過港隊踢成點

國歌？不了
使唔使跳返part舞先？

香港大多數人都認同tvb立場姐

所以我睇now
關撚你事咩垃圾台
玩多幾年你都冇人睇等執啦

收皮啦柒頭
關撚你事咩

Cctvb最興
美國再有警員開槍...最後引發地區示威
美國再有地方遊行示威...出動大量防暴警察
美國總統特朗普再次於社交網站Twitter 發佈...被外界質疑是挑釁北韓...

中國xx地區有難得一見奇景...帶大家去睇下
中國近日新研發科技有助改善農民...帶大家去睇下
中國口交部強烈譴責美方...敦促各國不要干涉內政

同之前教大民主牆一樣之嘛

咁有咩大不了,咪由佢報

所以我睇新聞係睇viuTV

幫你煲大佢唔好咩 港獨議題入屋呀

港共想話邊個咪話邊個噓

你噓國歌隨時犯法啦
有邊個國家人民夠膽噓國歌
你個心唔認香港係中國一部份都無用
法律上係

你老母係支那人做雞，你愛國要支持幫襯下

癡撚線
有良知既人都唔會覺得噓國歌, 倒國旗呢D係咩問題
小題大做, 小氣到....

呢D係人民表達既權利, 言論自由, 立場自由
你地D傳媒有咩資格講我地D行為?

真心想睇下立國歌法會點拉人法
赤柱擺唔擺得哂先

有咩問題， 噓佢十三億廢閪垃圾民族既鳩歌

係噓支那國歌
唔係噓國歌
香港未有國歌

報冇問題，但唔好distort佢萬惡不赦咁

咁下次唔噓行納粹敬禮式

加泰人
巴斯克人
蘇格蘭人都噓過所謂自己國家既國歌

仲有美國人都要噓過
甚至俾侵侵點名鬧

啲五毛係盲定智障呀，幾時有講過話驚煲大呀？
依家講緊作為傳媒應該講場波多過講國歌呀on9
啲五毛作風十足tvb轉移焦點老屈

仲話要記低晒D人,到立法之後追究

tvb 今日中午都狂loop

搭lift都睇到TVB，DLLMH

問題唔係報唔報，而係用乜角度嚟報，同個報道次序
CCTVB就一定加鹽加醋+支聯辦乜乜乜表示，仲要擺頭條好似好嚴重咁

仲要強調饒狗係北大法學教授

真係on 撚鳩 噓都唔撚比
拎巨龍射兩滴落去囉
其實如果有外國護照係唔係就無問題其實

基本法話不得享有外國領事保護
屌你老母基本法

CCTVB

搞到閉門作賽，你班咸家產負擔得起嗎？🔨🔨

咁都叫新聞
依家啲記者係咪懶惰成咁呀